其實有冇辦法可以重創黨鐵？

就算唔搭 跳閘 佢鐵路營運收益都只係一少部份

廣告 賣上蓋物業 商鋪租金
呢d 先真係大絕

最後佢真係輸錢仲有有加無減機制

場波真係好難踢

非分化 / 失敗撚 但真係好難諗

佢個股價6月到依家跌左20%

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

加價又升番
而且之前果浸都幾虛火

跳閘對佢地嚟講少事
要玩由股市開始